A-se-no a-ga-ta-he nu-s-dv da-na-da-nv-te-s-gv hi-a ni-du-we-se-le-i, Ni-ga-v a-ye-li de-go-tlv-sv-i ta-li tsi-na-da-di-s-go u-wa-sv tsa-da-tlu-di-s-go-i, a-yo-go-quo; a-le si-da-ne-lv ta-li tsi-nu-da-o u-wa-sv tsa-da-tlu-di-s-go a-yo-go-i.
